［有圖］邊位巴打係apm間apple store用iphone8自拍？

屌你老母

屌 做乜鳩 仲要伸埋俐

好撚樣衰

李拾壹

係普通樣

想試下個鏡頭姐 洗唔洗放我上嚟

仆街 唔記得del

有沒airdrop 自己留back up

屌，仲有人記得普通樣

又係中上男神？

李拾一？

前幾日都睇過
竟然冇人del

大陸人黎架喎

有圖無伏

李十一

博上位都唔好玩埋D弱智野呀

係咪佢黎

好撚樣衰 醜陋

11都唔識 好打極有限

係

肯定係李拾壹
佢絕對似會做呢d鳩野

試過番強國整電話plan, 等嗰陣貪玩偷影嗰fd 嘅 柒樣，仲轉埋做lock screen wallpaper，順手lock埋screen 睇下個效果 之後點知部電話鎖撚左解唔番

咩人黎 唔識

原來係打手

上網睇佢資料 原來佢係自然醒作曲人

屌
仆街
唔好推

做咩姐宜家 我鍾意自拍啊 吹牙

又乜水啊？關我撚事咩

我細佬影完仲要set埋做wallpaper

用黎偷影人對腳

Subyub

11 男神

眉粗粗咁 靚仔過我

又做新聞

打手

正喎

李11

野比大雄？

拾壹學長

腦魔現真身

你老味邊撚個嚟
打手扮發現新大陸

佢d mv幾正

非打手 打手爛春袋

呢啲會唔會就係傳說中嘅正常樣

依家啲打手利申句非打手就無撚敵

又係呢條煩膠狗公
下下都攞自然醒打飛機 屌

打手全面進場

打手味濃

自拍張相法令紋深好多

屌

幾瀟

乜水係李拾壹其實 我見到好撚柒就影低

so coollllll

連仔自覺嘅正常樣係差唔多level

打手出沒注意

生到呢個樣唔搏上位一定收皮啦
邊個想睇柒頭

垃圾厹

咁賣廣告都得...

正常樣

屌...我聽哂成首

出左好耐啦喎

自編自導自演

垃圾

上個禮拜影完唔記得del#

好有型

十一啲歌我覺得幾好 翻唱嗰啲
有年喺apm聽佢唱歌先認識佢

正

on9仔有樣睇

呢家狂loop佢d歌 多謝打手推介😍

最近FB見到呢條片先識佢

係 我都好鍾意佢d歌
不過見佢出唔到名好慘

好多打手留言

樓主就係李十一

讚就係打手 你得閒去驗吓腦

我好鐘意你架Subyub

咁撚多打手

李拾一條友真係好正

超鍾意佢！！！

咁撚橋呀 唔見你全家撞車死

佢琴日仲要著黃色衫
同樓主張相match

好中意睇佢ig 好多on9野
佢完全係全實力on9派非偶像派
吹走音木童笛都好啜核

不過一首佢既歌都未聽過

年地11知道外表不能取勝
所以練到周身刀張張利才華橫溢
上面個班毒撚除左話人樣衰仲有咩？
人地係音樂幕後好撚紅
大撚把人搵佢做音樂
話唔識佢個班現實做緊乜？

禁錯咗負皮

佢啲mv喺香港樂壇嚟講好有heart

廢事貼link 一陣俾人話係打手

Hi 11

佢MK幾有趣

連登定律
我唔識+本土=打手

近期開始有留意
得出既結論係: 正宗痴線佬

無人識你呀,人起朵你起朵

贛鳩

駁唔到？

我擺明係佢啲打手Fans 咁點？
駁唔到？

屌 笑撚左

屌 關我撚事咩 有錢收架
講到佢免費幫人做後製咁

佢回應左
話原來唔止一部機有佢
笑死

fan黎留名

最鐘意死等

一睇就覺得係大陸尼樣

11快d用連登ac相認啦

仆街，唔記得del

11 我知你睇緊
我想講 我買左飛了 22號見
希望個晚唔好聽到你講爛gag

佢ig story覆咗你喎

慘了 個晚要帶多件外套了 🤧